大家想做大戶點心就去買貨啦，明知會跌都要入市

行RANGE行成點??

落下個range